似乎班鬼佬真係想禁咗日本動漫佢 BBC去咗日本搞搞震

早幾日發生左呢單野：

BBC妓者屈動漫宣傳兒童色情 反被野上武志串柒

我睇返BBC3 Twitter，發覺佢哋大力推緊製作緊「日本兒童色情文化」呢個節目，目的係打擊一切日本動漫。

佢哋唔會分係唔係蘿莉的，少女與戰車主角佢哋都屈做兒童，其他大部份都走唔甩。
（有外國左膠KOL話下圖角色全部12歲，我心諗鬼唔知你班鬼妹老得快咩 )

由美國大選之後，可見外國傳統左膠媒體CNN, BBC, ABC... 勢力仍然好強，如果佢哋大力推又有垃圾左派政客支持，日本政府係有機會直接打擊動漫界

所以呢單野雖然表面上細細件事，實際上係展示左類似嘅事件會陸續有來。

而家做毒撚都係要接觸政治

好

滅絕日本動畫

迪士尼一統天下

架仔唔鋸就再食原子彈啦哈哈

咁你就錯啦
迪士尼一向保守右派，已經俾左膠攻擊左好多年

Frozen都俾人屈過做兒童色情

可憐外國啲毒撚

唔係外國啊，佢哋西方真係有壓力搞到日本政府做嘢，係連日本本土以及全世界都冇得睇

乜迪士尼保守咩 佢最近先加埋同性戀情節

到時係日本全部免費電視台唔俾播，剩係得少量收費台同埋買碟有得睇

垃圾道德撚

迪士尼就係因為咁先要特登做嘢

迪士尼家族本身有種族歧視嘅歷史，30年代好多卡通醜化黑人亞洲人墨西哥人，加上佢啲真人兒童節目都係宣傳傳統耶教家庭觀念

如果俾左 傳媒為所欲為，日本動漫都要被迫變得政治正確，和理非非，即係等於垃圾

但係又唔肯接受日本嘅道德同埋英國嘅道德睇法唔同

日本：有大量色情物品發洩，性罪惡率低
英國：好少色情產品，強姦率高日本好多

唔洗原子彈
有冇睇史諾丹爆料
二戰後美國係日本設電力 軍備
日本8成電力 軍備靠美國
史諾丹話佢有負責係日本做檢查
只要呢位對美國最忠心既盟友
有一日想反叛美國 一個制可以令日本攤換一個月

竟然
咁多個公主我最鐘意Elsa，其次Tangle
其他完全睇唔上眼

yes

依家主要係英國歐洲班左膠想搞日本
侵侵當然唔會啦，同日本首相好friend添

加上好奇怪就係好多迷日本嘢嘅鬼佬都係右派，連Alt-right最大KOL - MILO都自認有睇動漫，細個最鍾意數碼暴龍

美國d動畫都有好多色情野

知道你地美國卡通角色喺度暗笑啦

畫風冇咁年幼 佢而家係屈日本動畫宣傳兒童色情

主流媒體真係好撚垃圾
咩國家都係，唔係屈人依樣就搞人個樣
多撚魚
我明佢地要搏上位，不過真係好撚仆街

希望唔好禁芳文社嗰類
我每季嘅心靈支柱

有咩好擔心
傳統傳媒嘅影響越來越細
你睇下pewdiepie件事就知

成套嘢男仔都冇一個 賓州都冇條點整兒童色情啊屌你老母英國雞

中間超可愛
咩名？

島田愛里壽

左膠文化霸權

我好記得bbc文妓寫到啲上水水貨賊好慘

其實聯合國都嘈過啦

係佢哋眼中依家係香港人欺負中國人囉

tpp嗰時嘈過

但trump trump贏咗，美國退出tpp，成個tpp收咗皮

bbc請埋一班支那間諜
trump trump話bbc係fake news一啲丰都冇講錯

tpp個陣係嘈版權/二創

你以為啦
英國啲小報咪又係大大對波登出嚟
成份嘢鹹濕廣告多過新聞都見過呀

根本BBshit呢啲奶共左膠媒體偽善，垃圾
成撚日想人地跟撚曬佢地啲左膠標準
正仆街冚家剷

仲有BBC有幾個主持人衰兒童色情 又有幾個出晒名非禮嘉賓

同一個角色
西人睇係12歲
亞洲人睇係20歲
完全不能相比

如果要禁
不如禁埋歐美男人唔准同30歲以下亞洲女交往
佢地都同未成年少女差唔多樣

文化還文化先
acg連周邊一年推動到幾多經濟呀，你估日本仔真係會彩你咩
為咗一個無法確立既假設放棄咁大舊錢，哪來的自信

迪士尼一向歧視
呢幾年想洗底
即刻就同pewdiepie割席

呢個真
佢夠膽搞Lovelive嘅話，莫講話班LLer，連Sunrise，再連帶一大班公司都唔會俾佢有好日子過

係
用亞洲標準睇條記者50歳都有
個女人on99

果時話會搞到全部同人誌收皮嘛

左膠連毒撚都要打壓
好撚可恥

左膠又要搵存在感

GuP出到事芳文社會抽得身？

The Sun
Sunrise

嗰個係cnn

才子一早屌過左膠先係種族主義者

好彩Trump ban咗

Your point is?
Why not both the banning of BBC and ACG be on9?
Religious Right同Regressive Left, Alt-Right同Ctrl-Left, 一撚樣

BBC好撚多支那人

好彩

獸獸les

依隻野可以變人

你咁樣玩野係人都block啦

現任美國政府咩都唔做就最好

垃圾左膠

左膠真係世界毒瘤

屌你老母左膠

經濟效益有幾大？
佔GDP有無0.5%？
從業員佔勞動人口有無0.4%？

女權撚: Don't watch any video called boku

班左膠私底下拐左幾多細路做性奴隸

south park點存?

correlation no causation
數字一齊升都唔代表有關係

有人話0.4%, 都有人話10%
但計埋周邊效益一定唔抵0.4%

跟英美既話高中生去海灘都唔比畫。
連日常動漫都出唔到街。

啲左膠傻撚左 搞到自己國家周街強姦都唔夠
搞埋其他國家

魚蛋論全球化

夠膽郁美國咩

樓主段野根本就不知所謂,講到尾都係賣「打左膠」三個字

1.咩叫班鬼佬? Trump,Sanders同樣係鬼,點解會搵個無實權既左膠話鬼佬有行動;唔係睇Trump
ABC,BBC,CNN憑咩撈埋一齊? FOX, THE SUN, CBS依堆主流傳媒又唔講?

2.姑且用住樓主既左膠分類, 仲假設埋佢地真係一條心BAN日本動漫
有留意開個堆所謂左膠傳媒都知個個都係齋UP而無影響力,由兩伊戰爭去到非洲內戰飢荒,脫歐去到大選都係零重要性. 憑咩覺得佢地整個節目就禁到日本動漫?
點解佢地咁大影響力, 係左膠當政時期都做唔到/唔做; 反而右翼攞晒實權時就會去做+做到禁日本動漫咁晒精神又無利益既行動?定係樓主係神探推斷到右翼會幫手禁日本動漫黎令左膠收聲?

3.所謂KOL又係笑撚死人. 依家周街都係KOL, 你想要咩立場都有. 而作為香港KOL始祖既19才子一早已經展示晒咩叫KOL比香港人睇: 日日轉立場都無問題:政見炒車即刻轉高深既藝術話題; 連藝評都炒車就屌返政治引致高深象牙塔歪風, 反正最後有Noise有人比錢就得. 作為KOL, 19就高燒山幾皮,明明炒車數不相伯仲
(曾蔭權,奧巴馬, 一百萬零一夜,脫歐,希拉莉, lalaland ......), 但19就繼續佢智者形象

1. BBC點會冇實權？英國大把人信到足，反Trump佢一吹雞英國左派周出街示威，抗議一個幾千公里以外國家嘅民選總統
另外因為gup呢單野，我係自己wall已經比幾個左派英國佬朋友圍 (佢哋冇睇件事，盲目支持BBC)，我已unfriend，你肯定傳媒冇影響力？
應該係聯合國同埋TPP一直想打擊日本動漫，因為其他國家想仿製都唔成功。

2. 歐洲左翼政府舊年已經通過聯合國同埋TPP比壓力日本政府，用版權同埋兒童色情兩個角度要求佢打擊動漫界，相信你知道TPP呢啲貿易組織，當你唔聽佢話佢係可以直接制裁你。
就算左派唔成功，佢可以煽動成班支持者上街做紅衛兵，知唔知而家美國你帶頂Make America Great Again帽上街，都隨時會俾人打？如果到時ACG毒撚出街會比班MK打，秋葉原啲鋪頭會俾人搗亂，咁都唔算有實際傷害？
如果BBC係冇實際勢力，點解英國Rotherdam嘅警察明明知道班南亞人強姦左人20年，卻因為怕俾人屈作種族歧視者九都冇工做，受害者報咗警都唔敢理？

3. Milo俾人封之前喺Twitter有1900萬subscribers，講座去晒美國咁多個洲最知名嘅大學，上過晒英國美國所有主要報紙嘅頭版，本書曾經上過Amazon第一位。
Milo絕對唔同香港嗰班所謂KOL，佢嘅立場係完全穩定，連敵對電視台嘅主持都搵唔到破綻。我建議你聽一聽佢先至出嚟獻世。

bbc入面大量支那共匪寫手,有人投訴佢地寫野老作,佢屈番轉頭話你地歧視

因為英國近年完全靠支那投資，BBC擺到明係要奶屎忽。
BBC:一國兩制運作正常

日本既軟實力有一定程度上都係依靠輸出動漫文化

政府敢打壓即係玩死自己

你咪繼續如果落去囉,反正唔中又唔會有人追你數
同班有罪案/恐怖襲擊就咬定係難民做
到炒車就話左膠操縱數據+滅聲既陰謀論者同出一轍

1.我講緊實權唔係影響力呀,你個CLAIM都係話「想禁左日本動漫」,無實權點做?

原來吹雞叫人出黎行街/係FB圍人就叫實權?你都幾搞笑
日日都有唔同立場既人行街+係FB亂鬥嫁啦, 係咪全世界都有影響力呀?
唔怪得熱普城之前都話自己勇武抗爭緊啦

2.版權同CP從來都唔係左右之爭, 將版權發揚光大既叫左膠最憎既萬惡資本主義迪士尼, CP就無論教會右翼保守派定自由派左膠都近乎唔敢掂既道德底線. 憑咩淨係計落左膠到? 依家Trump哥用TPP制裁日本既話,又憑咩會因為左膠提出既版權同CP?定係你想講Trump會屈服係左膠/都係左膠一部分?

你話左派會叫人上街/打Trump支持者; 右派亦一向有3K黨,新納粹,Skin Head等唔淨係行下街打下人,而係直接姦殺燒屋; 仲要當時係左膠當政右派無實權既時代已經咁勇武. 你話邊個恐怖D?

3.你先不如唔好出黎獻世. 講黎講去就係BBC大媒體點點點. 稍微認識過現代媒體生態都知依家所謂大媒體對中青一代既影響力已經衰退到無論咩國家既大台大報,包括你講最多既BBC都係比老人家當收音機既狀態, 咩大台洗腦根本係一廂情願 . 再講, 無論佔領華爾街,Sanders到希拉莉夠多左膠KOL支持; 到最後有咩成果?
上頭版上電視上Amazon一位根本就對世界既實權無重要影響.宣傳戰既平台一早已經唔係依堆過氣媒體.淨返你鐘意話bbc twitter follow數多過trump所以大權力D就隨你啦

坦克屌𡃁妹

認真 右翼先反呢d野

左張鼓吹自由 日本而家av漫畫咁開放都係多得咁多年左翼政府領導 而家右翼抬頭先話要禁

班日日左膠左膠既人居心可測

成套差不多少少肉都冇露 都帶得出色情訊息 作者真犀利

日本左翼政府？你大我呀？1955年以黎九成九時間都係自民黨執政，一個保守右翼主義政黨，乜撚左翼政策都冇嘅政府你同我講多得左翼領導？

weeb nation

我唔會再回你，因為你本身知識錯漏百出，補下習先出嚟獻世

1. 中國文化大革命十幾年 冇一個紅衛兵係有實際權力 但現實呢？你自己諗一諗。
民主國家就更加容易，因為有民選議員議會
SJW反動漫>成個左派>左派既得利益者>左派國會>國際商業組織>日本政府受國際壓力>考慮大企業嘅損失將會高過成個動漫業>ban ACG

你覺得好難想像？日本捕鯨業同埋化學工廠都係比國際壓力打殘。雖然唔係完全收皮，但變得要偷偷摸摸。到時買漫畫可能要好似香港買四仔咁

補充：KKK曾經在美國南部嘅實際權利的，因為有會員做到參議員及市長。佢哋有直接控制警察嘅權力。

2. 「Trump哥用TPP制裁」？
Trump係TPP死對頭，講到明一上台就退出TPP佢，依家真係退出左，好彩 TPP呢啲globalist組織一向係侵嘅死對頭，你唔係咁冇常識呀嘛
相反如果希拉里做咗就大檸樂啦，成個歐洲加埋美國一齊反動漫。

3. 你否定咗傳統大媒嘅影響力，跟住否定埋新傳媒Twitter, FB嘅影響力，咁你心目中仲有乜有影響力？定係你想搵陰謀論講NWO

條友睇得多cctvb呀？右翼政府

佢應該未見過日本嘅真正右翼
自民黨最多叫做右派，同right-wing差好遠

動漫都搞 on99

咩年代? 當Regressive Left, CTRL-Left流㗎?

Cuck光譜而家好大

人地都無話個角色幾多歲

一齊睇歐美動畫

少戰有設定 大部份16-17有少量細啲
但最大問題係成套嘢根本冇色情吖嘛

日本真正左派個黨係共產黨，民進黨係偏左
自民黨係親美右派，崇尚自由經濟
有錯請指正

你估小馬啲變態同人少咩

死鬼佬屌你老母

嗰套直頭女權添啦
講女性點樣喺戰場上發光發熱，鬥智鬥力

死鬼佬雙重標準

女權又吹太大

講吓笑啫

唔係話緊你日本, 而家係講外國
南韓都有㗎

咩暗示

要屈搵過第套啦

係咪正係針對萌漫咋?

好老實, 我好憎萌漫

收皮啦

左膠我立即屌你老母呀

左膠真係麻撚煩

用錯例子
如果用友少小鳩同肉沖完涼唔著衫衝出黎做例子有說服力好多

其實個記者有提黑礁個小妹妹殺手

就好似強國郁啲就禁日漫但又要搞國漫咁囉

個人認為除左文化軟實力之外，呢樣其實都係搵錢野黎？

利申：唔熟政治

有人話BBC純粹係想搞搞震 保持佢嘅影響力
因為侵贏左之後 Fake news受咗好大打擊

野上武志話記者似以各種正義為名嘅殺手多啲

有啲道理

雄性鮟鱇魚的消化組織在成年之後會失去功能，因而必須寄生在雌性鮟鱇魚的下方。雌性鮟鱇魚比雄性大數十倍至數百倍，雌性會放出特別的氣味吸引在暗不見光深海的雄性，雄性會隨氣味找尋雌鮟鱇，並咬住雌鮟鱇的下方，兩條魚的組織血管會逐漸相通，體型嬌小的公魚就靠着母魚的營養過活，而且公魚的身體器官，除了精巢之外會逐漸消失，變成雌魚身上的一個肉突。基本上公魚可以視為雌魚身上的生殖器，這也是公魚唯一的作用，科學家認為這是深海個體間過於難以接觸所導致。另外，一隻雌鮟鱇魚是可以讓數隻雄鮟鱇魚寄生其上。

bbc試過訪問侵侵嘅新聞官 個妓者俾新聞官插到一棟都冇
妓者淨係識assume 戴有色眼鏡看待侵政府
新聞官話唔好咁多assume 睇事實
bbc出曬名垃圾左膠

d鬼佬點睇

唔知同東京奧運又有冇關係呢
因為呢排日本做好多動作想跟所謂「國際標準」
連comiket都好似因為咁面對場地問題

FB上邊多數支持創作自由

純粹係冇地用 奧運大曬 費事東京迫爆

60年代唔係搞過咩

搞過，本身仲要係二戰個時留定名
但60年代東京邊有咁多人

同埋個陣搞將日本經濟推左上頂峰
宜家想睇下做唔做到類似啲刺激經濟

四個字講晒，利益沖突
美國人玩黎玩去都係英雄動漫，玩足幾廿年唔悶
仲要同人爭飯食

睇錯自

你識條鐵咩，個市冧，個"冧把"都可以無事啦

當年新幹線子彈火車都係趕住奧運之前通車